［月經］ 求婚大作戰

第一次睇係小學嘅時候
果陣完全睇唔明套野講乜
剩係覺得健三好型 禮好靚女
同埋老師係奸角 阻鳩住曬

第二次睇係中學嘅時候
終於睇明佢想表達啲咩
好欣賞健三嘅勇氣
覺得禮係臭雞
依然好憎個老師

今日睇完第三次
發現成套劇最偉大嘅人
其實係老師 一心追求禮
把握每個機會
到最後都可以為左禮嘅幸福而放手

真係月經
不嬲覺得老師好慘 但係又覺得佢阻住哂 鐘意唔落佢

野豬大改做

女王的教室

一公斤眼淚

以前的日劇好有feel

看完心up up

家下無了

求婚大作戰真係好多領悟
珍惜眼前人 做人如果後悔過去不如改變現狀改變自己

不過健三真係好懦弱 一開始睇到眼火爆 但後尾肯為自己既幸福不斷努力 堂堂正正搶返呀禮 好感動

有冇？

睇撚左7次

爺爺果集最正

咁岩又果陣日本世界盃第一次同條女一齊好有回憶

死mk學咩人煲劇呀

捉你條女上屋企diu west好過啦🚬🤝